天恆有聲巨響 有冇人知咩事

救護到左，係咪跳樓？

推

push

Anonymouse
2020/03/02
#天水圍0125天一商場旁近隧道有約10防暴

有個女仔好大聲喊緊

有圖，不過驚比人起
點做好

而家現場有女人喊緊 男人大叫報警 跳前我聽到寧靜 跌落來果陣好大聲

TG 哨GROUP話有人跳樓

03/02

屌 我訓訓下嚇醒左 咩事

我聽到唔好走呀男人聲
加女人慘叫聲

copy錯左

咁你咪撚講啦

跳咗？

有人跳樓 有白車到場

我仲聽到女人聲聽落好慘

係喊到超大聲，聽到隔離有人叫佢冷靜

下一站到天恒 你要企穩

一東一西咪On9

咩事又係爆炸

好心up

男人叫樓 女人叫佢唔好 但最後跳咗 所以個女人喊得好勁？

有人跳樓
天哨話而家有3架EU 1架SUV 1架白車到場處理

#天水圍 0115
#天恒
現場已有狗到場 1eu 1救護停泊
3軍裝1便衣設封鎖線
6-7保安 及少量救護
只知死者為女性 未知其他特徵
死者家屬已到現場 情緒激動

黑警

流緊眼淚 傷心酸辣粉

唔使咁惡喎

報哨

Push

咩事

cut圖放大中間，只要整有邊框就好難起

睇黎輸好多 rip

自殺都有綠色狗
班黑警傻撚咗？

?

#天水圍 0136
#天恒
8軍裝1便衣離開恆建樓後面
帶咗一個中年男士唔知去邊

求跟進

手足

又跳財困定咩事

大概係0054墮樓
女性
發生嗰刻好靜 無任何人講嘢或大嗌既聲音
有人大叫係家屬到場後情緒失控大叫

好多架EU 喺天恒

有家屬黎到會大喊，叫唔好走，唔似被跳樓啦
Rip

喊到好大聲

Send出Tg先再cap

即係唔係自殺咁簡單？

係咪有人叫唔好走

應該係現場家屬叫既,太傷心

又有-.-

Rip

好撚好笑？

見到又話黑警殺人

RIP